有冇人知點解 ?

【涉佔旺遭警抓下體】城大生終止索償願付訟費 官感意外：明顯警使用過度武力

點解會撤告 ?